我係追星狗，你問我答

我做咗幾年追星狗
返工無聊開個post吹水
自爆唔答
(account係同屋企人共用)

最盡試過點追

追過咩星?

追去外國, 係酒店外面等又試過
係機場外等6,7個鐘都試過
之前試過一個月飛2次去追

咩星先㗎 韓星？中星？

人生只追過一個星
亦應該係最後一個

聽講佢最近入伍

幾年洗左幾錢 有冇後悔

有無近距離見過佢真人?